屌你班獌狗玻璃做? 25分鐘換兩件

死痢狗矛撚到

好撚易傷啵 你睇番阿車對熱狗 邊有人咁易傷
完全抽一抽水 撞一撞就即換

自己整親喎

我補番 利狗都係玻璃做 傳個波都傷

豆腐黎

如果最聯對熱狗會唔會已經傷4 5件

傷哂 仲有個殘廢既福仔